【西咸對西波】阿仙奴17-18球迷吹水區CCCLXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

教訓西波

上上星期ut 0課中左c7
頭先中左臭燒

中埋d女就好😙🤤

雲加

講和ok?

講多次 傳中唔係單指砍入去 底線禁區邊個d位禁個地波個d都係傳中

巴塞式傳中

你返工未

GIROUD UNCOMFORTABLE WITH ARSENAL SITUATION, SAYS ROBERT PIRES

The Gunners legend says Giroud has a tough decision on his hands, while also reiterating the importance of keeping Mesut Ozil and Alexis Sanchez

Arsenal legend Robert Pires has urged his compatriot Olivier Giroud to hold talks with Gunners boss Arsene Wenger before making a decision on his future in January, revealing that the France striker isn’t comfortable with his current situation at the club.

走埋

躝

OKOK

鳩斬既plan b都冇埋

奧斯爾催巴塞報價！冬季表態離「廠」

西班牙《每日體育報》週二的標題是「巴塞收購：古天奴、亞瑟、奧斯爾三選一」，該報指出，古天奴是首選，巴塞會大力追求；巴塞技術部門喜歡亞瑟，但擔心他太年輕，他的轉會費可能為3000萬歐元；巴塞上週與奧斯爾的經理人進行了會談，告訴他奧斯爾是巴塞的第二選擇。

西班牙《世界體育報》則報導，在巴塞追求古天奴的時候，奧斯爾也在等待。巴塞催促利物浦球會盡快與自己在古天奴的轉會上達成協議，但另一方面，奧斯爾的經理人也在催促巴塞，他們希望巴塞能盡快向阿仙奴報價。

山神「揸流攤」槍手心死

【星島日報報道】一直予人拼命三郎印象的阿仙奴鋒將阿歷斯山齊士，合約將在季後屆滿，未知是否受此影響，近期表現大不如前，近兩輪英超無甚貢獻，個人數據也大幅下滑。有傳球會已經放棄跟他續約，轉移向同樣明夏約滿的奧斯爾進行談判。

阿歷斯山齊士向來表現拼搏，充滿鬥心，不過可能因快要約滿關係，近期開始懶散起來，近兩場聯賽入球和助攻欠奉，主場鬥曼聯一戰跑動只有九公里，為全隊最少，另有三十四次失掉控球權。上場作客修咸頓，此子亦曾三十二次失去控球，跑動僅九點三公里，連一向走動少的奧斯爾亦比他跑多零點九公里。

消息指，兵工廠決定放棄跟這位智利國腳商討續約，並全力留住同在明夏約滿的奧斯爾，開出周薪達二十三萬五千鎊(約二百四十五萬港元)新合同。不過，這還跟該名德國國腳要求的三十萬鎊周薪有一定距離。

走啦垃圾

咁都uncomfortable
後備落場 比人當救世主咁拜

山狗d過人威脅性仲低過早兩季牛奶
扭同爆都唔突出
走位更加辣殺

牛奶鳩衝敵人起碼成日博到罰球

同埋佢正選都唔掂

主要係想出多d場保住法國國家隊個位

打d兩翼鳩斬既掂過碌蔗啦，係阿狗先on99放佢出黎仲踢地波

好囉 吹到基佬 臭燒 山狗一齊走

我出水貨唔好牙，後備先放佢出嚟鳩斬

迷山話無山狗邊有人助攻同入波呀咁

屌臭燒山狗可以走，但基佬一定唔走得

一齊出唔得？反正山狗都走架啦，雪鳩佢半年囉

邊個係亞瑟

連一向走動少的奧斯爾

Arthur 巴甲球然

FEEL到好強既氣

fm 入面三個唔同位置
Arthur打中場中派牌
燒打攻中放直線
古就打左翼多

法國國家隊佢實有份
柱躉式中鋒法國最勁係佢

有機會出其他組合唔出佢架嘛，踢得咁少 佢真係最後一屆了，2年前歐國盃on99輸比葡萄牙

拿卡拍基老

一個正常領隊係會有兩手準備
玩矮撚陣都會後返個柱躉中鋒係後備
再者住烏打法國係幾好
選應該就選硬

踢開正選添喎

佢應該係想踢唔想坐

記得佢踢法國有下係自己禁區解圍再follow上去助攻定入波，跑得好撚快

兩個型棍又互含

想幫u含-3-"

但u有大陸妹幫u含了

= =

果球係助攻黎
而家個情況對基佬黎講比較尷尬
打正選好多時人地好氣好力跟到佢實佢無貨交
打後備表現的確好好多
但係佢想係法國隊打正選又一定要係球會打正選同有表現
講球會表現又明顯係水貨好好多

迪甘斯唔係一條19黎

大陸妹真識食
我都死左係大6妹手上

其實唔多唔少打法國既基佬表現咁好係受惠於人地主力mark 基沙文 麥巴比 利馬呢啲 多左空位比佢頂波入楔
打球會正常地山狗唔係好駛夾擊變相基佬同人單對單好多時隱形就咁解

個個都食有錢大陸妹

咁多Ching沉船

小妺就係路清條女

小妹刀系牙

食得多m記都會想食下吉野家

扑野家好食好多

上年決賽唔出施素高贏撚咗
仲要換走基佬出墨超神鋒

所以咁多人食大6妹

但係個場施素高踢出佢成個生涯最好既一場

搏轉會呀嗎

橙矛人理

所以邊有話出錯

抵啦大6仔放雷

法包自己柒就柒啦 瀬三懶四

剩係記得半場衝頂搶波單刀
比人追返三個身位

唔係球員表現問題，而係為左施素鳩放棄個班球員唔抵

成日覺得係排陣問題 中場三個都純防中

搬泥原來做緊4弟

四哥

法國踢返4411啦，前場咁多勁人
丹比利 米八 基佬 包皮 拿卡 利馬 高文
中場放簡迪普巴馬度迪

利馬,迪比利收左皮

抵死啦

全部走哂仲好

入fekir ZAHA 再免簽goretzka

丹比利應該趕得切復出掛
係唔知操唔操得起啫

鏝 費蘭癲奴 大衞施華 迪布尼
獌 馬迪 普巴 費蘭尼
軌 簡迪 巴卡約高 法比
猁 （基達）古仔 Wijnaldum Can
熱 單比利 艾歷臣 阿里

阿狗 Xhaka 藍斯 奧燒......

沙夏同謝雲奴個樣真係差唔遠
拖低哂阿狗既靚仔程度

咁買mahrez

沙夏弱隊球王

中場係得曼城勁咋喎

以前講中場一定係阿狗最top
而家...

單比利都唔錯

以前前中後都屈機 依家

$

睇ZAHA 9扭波 >>> 山9 吊吊吊

咁點解唔要馬列斯牙

雲加唔LIKE

面對記者提及有媒體指控盧卡古令阿迪達爆缸，摩連奴：「指控？證明囉！拎證據出黎，然後就罰佢！」

摩連奴續指：「對我黎講，呢件事係分野嘅問題，行為嘅分野、睇法嘅分野、教育嘅分野。你知唔知我地上場喺阿仙奴主場做左啲乜？我地作為贏家作出嘅行為，同曼城做嘅完全唔同！」

哥迪奧拿被問到係咪曼城嘅行為觸發事件，就答：「完全唔係囉，信我，完全唔係。我地只係興奮，我地贏左場打比喎！唔通我地唔慶祝？曼聯贏左打比都會慶祝，當阿仙奴贏曼聯佢地都會慶祝。喺邊度？更衣室入面囉。呢樣正正係我地做左嘅野。」

「我完全鼓勵慶祝，不過要喺更衣室入面。但奧脫福就係主隊更衣室需要行經客隊更衣室，而我地就喺入面慶祝緊。我地會寫報告俾足總，等佢地自行決定！」

屌你老味又串鳩爺爺

巴卡 老母 阿里又係俾人屌到仆街

摩狗on99
人地係更衣室慶祝 又走去搞鳩人

我地係x朗 藍斯 山狗 奧燒都比人屌到仆街

真係時而勢易，當年佢帶國米嬴疤狗衝出球場慶祝個個都讚好

嗰陣疤狗係公敵

卡蘇拿生日快樂

雲加話馬列斯同2&b相同🤦🏻‍♂️真係好難以理解

馬列斯勁好多啦

Thx

睇牌面最廢係猁但老4:0阿狗

Iwobi 勁好多
Mahrez 係尼日利亞冇入過波

果場捉鬼唔計啦

我地買馬再借2&b比佢地
Level up

E加拍埋去其他隊
攻又唔top
守就更加弱

成個維園牙伯咁小氣

From Fergie to Mourinho - 2004: Fight in tunnel after United win.
2017: Fight in tunnel after United lose.

Martial is wasted at Manchester United. He is one player I think can truly replace Sanchez but we have almost zero chance of signing cos Mourinho is a cunt.

簽到呢個真係正

拎山狗同獌換馬屎啦

曼聯點會放比阿狗

拎山狗換可能肯呢
唔換下年free去鏝，對獌黎講仲傷

傷乜
我唔覺得山狗可以打返起

好難講
唔同領隊有唔同效果

個名都係3個字

懷疑雲加管唔掂山狗 正常領隊點會比佢場場係到吊吊吊

咁佢話曬都係頂級球員
收歸旗下點都好過去死敵到掛

點會
雲加根本無諗過要管 又點會管唔掂

頂級

屌你個仆街又唔好盲反,山狗係TOP CLASS既
係而家擺明HEA踢姐

係你先夠膽咁同米八講野
比著係第個講,實jer到山狗退休

山狗上季叫頂級啦

1.雲加要谷一個前鋒入20球好容易
2.佢上季對屈狗失左13次控球權
3.大賽冇咩表現
4.幫唔到球隊拎英超
5.有山狗=冇前四

是其是，非其非。
我都好撚憎而家隻山狗，但如果佢去左獌/鏝我地實比人笑到賓周都縮入腸

on9

山狗唔算頂級啦
迪布尼,KANE果D叫咩

下，山狗有能力做到TOP CLASS喎,你搵唔搵到一個可以全面屌打呢隻垃圾山既左翼?

頂級個range 可以好大嘅 我覺得山狗都算頂級啦

講明先,我反山既,但唔可以否認佢有能力

個人技術黎講山狗同呢兩個有得比啦
今季係玩野啫

求其篤一個都好過佢啦

山狗點同呢兩個比...

我都反山,但唔覺得佢特別頂級....
我覺得頂級唔係淨係講能力,仲有其他因素

單蹄唔係上唔到top
但起碼要robben 先係
利申:從來唔覺山狗係頂級

我認同佢一線
但頂級唔係囉

教練好重要

頂級球員可以大戰改變到賽果
(唔計手球)

係咪大家對頂級既定義有D唔同

世三

又瀨喇
無雲加佢做撚到g+a 30+咩
邊隊比佢咁大自由又可以hea

有手球都係頂級喎
馬勒XX, 咬人X

咁無人話過有手球就唔頂級

OK咁我都認同佢一線但未到頂級

你睇佢係巴塞踢極唔起就知佢唔打TEAM PLAY
係雲加由佢單打獨鬥先有錯覺佢好勁JA.....

咁我都篤到牙朗,咁篤到兩個出黎又點,係咪代表佢廢過呢兩個就一文不值?
唔係啊嘛清

好啦，山狗係一線球員

佢喺呢度唔係一文不值咩

左翼有son sane martial hazard?

martial

唔爭在講埋Richarlison啦

你講TOP CLASS嘛 有人話佢一文不值咩

Richarlison

SANE未有咁快啦屌,半季打起左姐,睇定D先啦
至於SON,屌咪ON9啦,踢下大隊先啦,而家踢緊個隊冇犯規既我都踢到啦

呢到大撚把人踩到佢一文不值啦

你老死囉

我老死係黑鬼DADDY喎

身高1800mm嗰個呀

呢個好笑
同埋人地個隊壓過皇馬首名出線

一文比多左佢

你試下帶南泡出線

In fact, he is responsible for nine of the 10 occasions when an Arsenal player has the lost the ball 24 times or more in a single Premier League match this season.

It's a product of playing in such an advanced role, but things reached a nadir in the shock 2-1 home defeat to Watford when Sanchez surrendered the ball a season-high 30 times.
糾正返係三十唔係十三

其實以屈狗咁嘅球探, connection 呀 可以買到個Richarlison 真係幾屈機

睇住車仔想買d咩人

雲加買到贊仔最屈

對唔住對唔住,講下笑姐

不過公道講句，山狗初黎果幾季係好sharp既
不過自從想轉會不成、智利無世界盃
成個直頭收工mode

個腦有事+老了

佢第一季咪即係禾仔雙雙咁
第二季係災難了
第三季433is good
今季唔講了

The 10 Premier League players who have lost possession most this season

10. Alexis Sanchez - 272
9. Holebas - 273
8. Brady - 287
7. Mooy - 298
6. Daniels - 299
5. Richarlison - 305
4. Pickford - 317
3. Naughtson - 326
2. Eriksen - 327
1. De Bruyne - 340

反山又輸

一文不值得過雲加咩
有得賣又唔賣
不過賣完D錢又唔撚知去左邊

Eriksen de bruyne就算lost possession都有一套好有效既反搶保護
阿狗一失，有時反撃直對後防🤦🏻‍♂️

搵得好辛苦架,用多d時間抽插我啦

Pickford係咪守龍果個啊
做咩守龍守到上埋榜

kdb今季係跌watt 基本上係C華carry

嘩屌KDB跌watt

佢開嗰d龍門球...
唔知有邊次係有隊友接到

成日比人攻門+踢快反

痴撚線

都唔會一場開失廿次下嘛
17輪都未踢到喎

岩牙!KDB今季既表現是但搵個街場牙叔刀踢到,係CWA 咖哩佢,唔係鏝一早護緊級!

曲到圓左山狗都唔會變頂級

禾地AGREE左山狗係一線但不是頂級了

kdb跌watt

平行時空

跌到拎好多場motm

4入球8助攻 同cwa並列助攻榜首
唔跌watt咩數據

根渡簡>沙加

唔同風格

起碼都雙雙啦

印象睇波法ok?

快車期來到，是時候用韋舒亞吧! 淺析韋舒亞與沙加的比較
由 兵迷有話兒於 18 小時前發表

不過，雲加改踼3後衛陣式後，沙加表現不及上季，亦出現多次失誤導致球隊失球，亦經常失位，令對手有機可乘。對曼聯一杖最明顯，第三球失波若然沙加跟貼連加特可避免失球。一些評論指沙加帶著波應該打一些深度的進攻，利用球場空間，以及長傳推進。沒帶著球便要努力防守，但今季的沙加好像缺乏了速度和信心，導致頻頻失位，缺乏創造力，這個表現令人覺得沙加位置需要取代。

韋舒亞便是替代人選，今季已經25歲，雲加派他打歐霸戰線，在經過一段傷患後，「太子」韋舒亞亦在歐霸盃逐漸打起狀態，開始上力。他可以補充阿仙奴中場欠缺的創造力。當阿仙奴比賽戰況陷入僵局時，很多時都只能在禁區外圍傳球，完全攻不入對手，這情況在屈福特、般尼及修咸頓比賽中都見到。可見，沙加在這幾場比賽在球隊作用不大。

阿仙奴對這些以防守戰術為主球隊，一定要找些有個人突破的球員，韋舒亞正正就是適合人選。筆者認為雲加可嘗試使用韋舒亞替補沙加位置在現時的聯賽，韋舒亞的突破可令阿仙奴有多一個進攻點，亦能創造攻門機會。

加上12月進入英超快車期，比賽頻密底下，阿仙奴人腳一定需要輪換，而韋舒亞絕對合適現時球隊的需要。他有創造力和信心，這兩樣都比沙加現時狀態好的，希望雲加會在英超快車期考慮一下韋舒亞。

變到好飄忽 有時好勁有時好癈 好似奥燒感冒期 係阿狗又打起佢

Arsène Wenger is seriously considering switching to a back four from the start for tonight's trip to West Ham in the absence of Aaron Ramsey through injury. [Telegraph] #afc

梅毒

深夜西波

等睇給椰子斬死

雲加咁淆底

上場睇 人地個左翼好撚勁
仲有蘭仙尼

不得不佩服耶子功力

雲爺爺當年都要輸俾耶子隊獌

藍斯太重要

49000最錯就係炒左椰子 V92

結果鳩鳩打中堅
中場沙卡搭埃及

椰子今場出卡路e 頂死阿狗

G12
L9 W23
O11
W10 埃及/哥基
4後衛

笑撚死人咩 除左hazard其他人證明左自己未？

433

我覺得雲加今場仍然放牛奶後備

唔會啦，中場都冇人，唔通出埃及仔咩

高基連拍殺卡

比DAN COWLEY打都唔比太子打,驚要送返廠大修兩年

無乜選擇，打四後咪出奶囉
如果佢又大傷都係放棄吧啦，另一個活基治黎

放棄343啦
COQ 禾仔 奶成世唔洗岀

直接用哥基牛奶就最好 夾慣夾熟

幾時夾過呢

The fallout from the Manchester derby continues as Zlatan Ibrahimovic brands Pep Guardiola the most "immature" coach he has worked with: skysports.tv/jirdDh

Coquelin而家先26
但已經用到殘哂 不復當年勇

青年軍

咪又係出殺卡

中場鳩鳩牛奶沙卡
前面山燒拿
打4後防

我廠藍斯都三入球六助攻
肯定大家會準備懷念我藍

Arsenal youth

其實講數據黎講今年牛奶都唔差
都有幾球助攻同一球入波

當年最強果陣咪都係入唔到🇫🇷國家隊

Wt about Theo

其實係無機會比佢打返起
叫佢做電兔 拍波跟人 其實無問題 只係雲SIR

給下機會jeff同nelson啦

佢地先係阿狗未來

渣ga 幾時有過

聽日考試 睇唔到椰子大勝

有雲加邊有未來

係都唔係依啲時候比啦，搵佢哋上去做炮灰啫

講真兩件都冇乜潛力....

多仔根度簡好勁
反搶加轉守為攻果下
用黎接卡so一流
可惜多傷

唔傷去左皇馬啦

jeff潛力黎講夠班打法甲
Nelson潛力黎講夠打英超中遊

Hoyte barazite 咁上下料

買左讓球客

等睇Jack Giroud 屌打 Moyes

雲狗最鐘意將啲新星擺係大戰度做炮灰 然後就摧毀佢哋嘅一生

ching送錢比狗會鋪草皮

Niles最似樣

今晚耶子破廠

最似街場阿叔

牙叔萬能插打後備機會大啲

今晚？屌！

講真 唔係佢老母 佢乜都唔係

佢宜家快過 bellerin 啦
同埋 covered ground 夠多
Wingback 佢似樣過 nelson

佢老母乜水

a bitch

Nelson都冇

女人

你知道佢既歷史後
就明白,佢係正宗公主
唔係公主病,而係伸隻手出黎有人埋單
話今日好悶就會有10個男仔渣車係樓下等
放工會有仔渣車搶頭淡湯等

我相信好多人都唔知佢乜來頭
就算80後都未必人人知
但知道既會覺得佢係好撚傳奇
根本係公主既教母

Lacazette: "The goal in coming here was always to qualify for the Champions League & if we could get the title, fantastic"

Lacazette on title chances: "It would be really complicated to win it at this point. We would really need a miracle. City would need to lose a lot of their games & we know their record"

贏歐霸應該可能性大過反杯拎英超

點解佢叫阿叔 個樣老？

Nelson潛力大D,但出場阿叔多

嘉士伯

The Football Association of Wales (FAW) has begun disciplinary action against its chief executive Jonathan Ford for saying the next Wales manager could be "foreign", but "definitely not English".

1%機會同0.1%

都算高喇
睇下會唔會負碌抽到條好籤殺到入決賽

學上年賤種獌

今晚又有西波睇

4點先開波，唔好使睇已經知賽果

唔好講咁多 今晚邊個唔睇就係假阿 3點9準時點名

不了 4點開波點睇呀

要返工，不了

岩牙

真阿留低點名

英超華佗助椰子東山再起

椰子：先殺干，再殺雲

一日容易又收工

一陣點人數

底褲仔真係好enjoy份工wo

其實今晚應該好睇
一來牛奶START
二來可能打番4231
三來睇下天材係咪真係有料

其實唔enjoy，因為覺得自己好廢 比人屌咗好多獲，愈比人屌得多愈唔忿氣，愈想逼自己做好

岩呀
繼續

睇下椰子阻唔阻到山狗吊波

Kobe 精神

ON9先阻佢吊波

有冇人傾女

等你咋

正常人都唔會想做廢柴嘅
特別係自己鍾意做嘅野
好想做到好似呢個男人咁 好想去到佢呢個高度 好想有佢呢種咁霸氣嘅性格

做廚就梗係要以雲加為榜樣啦

食到班反雲狗肚痾

煮左十幾廿年都獨孤一味

你咪又係食左咁多年

雲加=住家飯
哥犬=韓國菜

'I'm sorry if we offended Man Utd... but not if it was just Jose Mourinho'.

More from Pep Guardiola:

David Moyes confirms interest in signing Jack Wilshere from Arsenal

收皮啦

摩連奴=廣東燒味

想添飯了

Ok start

大大舊

小妹淨係睇字都wet左...
好charm呀

燒燶哂

佢好charm牙

嘩屌你改埋名

洗唔洗入紙同你申請牙？

屌啱啱谷哥搜尋完
原來條友係哥頓拉姆齊嗰cfu

Spanish publication El Gol report that a deal for the former Premier League man, who has a buy-out clause of £35.2million, could be finalised in the January transfer window.

Arsenal's package to bring in the Frenchman would reportedly include a transfer fee of £32.7million, plus £2.6million in bonuses.

Steven N'Zonzi had been linked with Everton and Juventus, as well as Arsenal

N'Zonzi confirmed he had a bust-up with Sevilla manager Eduardo Berizzo at half-time and their relationship is now beyond repair.

'The coach pointed the finger at me [at half-time of the Liverpool game]. I will not repeat it... but his words affected me,' N'Zonzi told France Football.

'Publicly, he said in future he would only select players who fit his vision for football. What does that mean?

系 好多名廚都係佢徒弟

差果3m都要用bonus

屌好驚等陣起身搵唔到link
4點又黑又凍

唔訓咪得

女神好白 對腳又長，讀書又叻

唯一缺點係同我唔熟

關咩事
冇link唔訓都係冇link

哥頓拉姆齊
張相咪有

圖呢

點會冇link

有個同學咩都好完美
唯一缺點係唔鐘意我

怕姐

禾條女都好完美
唯一缺點係鍾意我

留返自己丁，除非你係反雲反山反燒加迷基迷牛

yes i am,plz

The Arsenal midfielder has revealed what his achilles area looks like after nine surgeries

卡叔

屌你老尾又哂

哥顿拉姆齐

禾係
咁圖呢

又曬

不如搞返場紀念賽就掛靴啦

而你缺點 就是極可惜跟我在拍拖

Og都好完美
唯一缺點係太完美

禾清major in 撚狗

我驚佢波都踢唔到

咁你撚住典樣approach 佢牙

9 up only
其實大把缺點

咪以為改左名認你唔到-.-""

個醫生好似話散到步都已經係奇蹟

Og記性好到

Agger, 例如住深灣九號，又係6c, 又靚又叻又xyz 真係好多缺點

Og 缺點: 樣得吳yinjoe 8成
才華得elon musk 7成

路斯基卡蘇拿阿狗D技術流中場

祝你日日比廚房佬屌

屌你老母連苑瓊丹都用 #metoo

乜鳩牙 系吳彥祖得佢8成
Elon musk得佢兩成

巧似係英國班垃圾醫生咁講，之後卡叔就返左西班牙醫

咁惡毒

屌你老母我得罪左你d乜=.="

OG 霍金IQ

Jer下姐-3-唔jer冰有得笑

點止

唔洗個個reply都jer住哂牙-3-"""

Ok sorly

禾就得霍金個樣

大陸仔有矛補習囡囡d圖？🤤

你以為咁易 起碼要補個教育文憑牙

又互含

成班5p mk

依家有PGDE都搵唔到教席牙

屌奶星又互含

幫u含，大地主

冬天買般尼個兩件中堅或者哈多士件Schindler啦

講緊女講乜波呀

on9?

日日比仔吊到啪啪聲了

三個都勁喎

搬泥條防線幾好呀 好似ok多場clean sheet

你話得勁就知唔勁得去邊

屌你老母

Language點會唔記得，最多唔記得d答題技巧姐

我覺得人數應該有吹大咗，不過應該有依單野。同埋我覺得人數唔重要，唔通殺五萬人就唔係仆街咩

仲識傳波既山狗

卡蘇加基佬

宜家社會要全材牙

Eddie redmayne

專材好過通材啦，通材餓唔死但唔會發達

Hea 得濟
佢突然間要
我 print 哂啲 judgment 行過去果陣睇
但係 16xx 年啲英文好難明
爭啲柒
估估下 + 9 up

專才你專果樣一冇用就食屎

依家乜柒都話比AI 取代
做手術都已經有好撚先進嗰啲機械臂, 可以將個傷口整細幾倍咁, 第時醫生都失業啦

大學果陣讀力屎讀中世紀黑暗時代英文文獻
睇一頁查過百次字典 慘過睇文言文

Yes 都開始有 AI 搵 precedent
不過暫時刀係 support 我地

King 囉
你條女呢

過多幾十年就係人類support AI了

取代啦

女? 我冇架 哈哈哈

香港地要考牌果堆專業唔會冇用

會計?

有牌都唔一定係professionals

英國以及西班牙傳媒均報導，指阿仙奴已經就簽入N' Zonzi與西維爾達成協議，據報轉會費或達£35M

雲加急了
個死傻西成個夏天唔買中場
冬天焗住用35m 買個29碎既人

得一個source就吹到

不嬲條中場就已經唔係勁,由上年開始廢到宜家
打般茅同西布朗俾人成場禁屌,拎唔到個波

乜系 sowk

幾時到佢地開紅館

social work

屌 理撚得佢咩 點都J咗先啦

如果真有其事，咁Xhaka ramsey往何處去⋯⋯
兩個都係雲爺爺既寵兒

轉返433 打少個中堅囉
好多中堅用咩阿狗

Nzonzi 就 30
波底麻麻又慢

💩

標準回答:
有防中你用仲想典牙
你牙狗咩料牙,打歐霸咋
慳返d錢你有得袋落袋咩

上次我話買個三十歲嘅唔多抵, 比人屌晒呢三句

真係好多

Yes but all rubbish

點睇都係xhaka收皮啦

koscielny mustafi monreal mertesacker holding chambers
都係六隻姐
per 都係打埋今季
走場狗唔再用
咪又係四隻

Chelsea weighing up January bid to hijack Arsenal and Liverpool's interest in £80m-rated midfielder Thomas Lemar

梅屎點會唔再用

今季1G1A
8m都比多佢

OG睇得好通透

賣去意甲喇屌

除左米蘭,邊個比得起35m+

拜狗可能會想要?

monreal落返bench

fm入面,撚屌Monaco開我價157m
之後轉個頭用50m買左卡拉斯高算

自作多情

Sule, Hummels, Boateng, Javi

Musti fuck off la

Yes
成日自爆

原來陣間有賀芬咸睇
睇住等阿狗

唉屌

雲爺爺真係醒 知利馬得一年貨仔
以家40m 買 唔撚賣就算

N' Zonzi

買啦 而家都冇防中

中遊料
不過叫做有好過冇

[反哥長文］其實哥迪奧那既成績都水份極重

唔提都唔記得個底咁黑

哥狗要教到隊波有成績既話必定要有兩樣野：無限金錢同黑哨

淨係買艾達臣呢下已經

勁還勁, 但係佢呢個轉會窗破咗幾多次世界紀錄

FF佢教阿狗果D真係可以死心，人地€40M買一個龍

佢教拜洗左底但冇歐聯 依家黎英超又重施故技

大學有咩科唔難

吹太大
講 chur
Medic >>>>> archi >>>>> law >>>>>>>>>>>>>> others

一早講左 信摩狗黎好過 哥狗一隊窮隊都冇教過

都係 其實冇高低之分
所以講真我幾欣賞讀phy/maths 嗰啲人 我比啲anat野你你辛苦啲背下點都識 但係你比啲數我我點溫都唔會識

19000 破多啲
普巴如果今年買都應該 200M
哥狗係狂買 30-50M 既人
Shopping 咁買

有啲講天份 相對有好多廢料背就得

數撚

變咗學術台 傾女啦傾女啦🤤

冇記錯的話
最貴龍門
最貴後衛
最貴英撚
單次轉會窗最大淨支出
好似破晒

最貴英撚係冰個?丁力?

Walker

49000不嬲錢多，迪基亞已經£200k/week, 阿狗頂薪果個都係拎緊£180k

不過都冇個過 50M
最貴英撚 is who
John stones?

Mendy 59m
Walker 53m

之前 falcao zlatan 果啲

數撚真係好型

鏝兩年錢夠你買十年人

Zlatan £220k, 普巴£290k

阿狗比得起轉會費都比唔起呢d人工

U phy jj also very 勁

Liverpool tottenham

我係讀唔掂個d
同埋數好似有用d

隔離飯香姐

其實兩邊都勁

深夜互含

真 駁吾刀
係香港唔重視stem 姐 如果AG 去外國讀應該發撚咗達

小妹幫埋你含

美國stem course勁過香港好多

真
香港個d 唔知點講

咩情況 嚇咗嚇

(Show blocked user - Arsene_Wenger)

瞓覺前一J

咁Weak架

應該等唔到4點

訓先byebye

無知一問，係香港點樣先可以算得上「專業」？

唔使上班牙

賤種皇連西亞狗都輸

真阿

黑哨到仆街

咩波嚟....livescore 見唔到

世冠

雜種

西亞狗賤到

岩岩忍唔到手買咗人中🤤

一早要啦

😭

抵啦

法賓奴公開講今季係佢最後一季喺摩納哥
燒山真係算係咁

車狗失分果陣笑返你

典解要笑我

All sleep

有人睇

We strong, they weak

勝利11人

啱啱做完紙, 依家訓了

Me too I am weak

The team news is in - and the boss has made 4️⃣ changes to Sunday’s side

four backs

屌

In Arsene We Trust

柏芝 k6唔好嗎 係要阿叔

反而踢4321 唔係4231

有驚喜

屌 出阿叔
都係瞓

仲出山狗
唔睇了
我禾連後備都無
屌你老母雲加

聽日考9半 睇唔睇好

睇完去考

阿仙奴深夜幾時會踢好波?

轉陣已經係好事

雲加作為人類歷史上最強領隊，變換陣容好合理

冇藍斯

📋 Our team once more: Cech, Bellerin, Koscielny, Monreal, Maitland-Niles, Iwobi, Xhaka, Wilshere, Ozil, Alexis, Giroud

433再現 出養和輸左9成

出阿叔

唔洗訓

乜撚野陣黎

雲加好地地唔得嘅

中場零防守

爺爺又玩奇陣

對付天才耶子 雲加有妙計

藍斯+xhaka就有防守啦咩

係咪打算直接送三分?

niles呢d咁既料都有PL starts..

係咪真係佢老母影響呀,咁西利既

養和b咪一樣

而家四後衞呀

佢踢歐霸又ok嘅
唔計右腳踢左閘好柒嘅話

用黎出波ok喎

聖誕樹陣式，向76致敬

阿叔出波唔計奧燒都算準

3後衛陣條中場咪又一鳩樣柒

咁嘅陣 又想睇下

雲加今季出陣都幾多變化

上次打曼城又係話4321聖誕樹，結果係3421

聖誕樹陣應節 雲加個衰鬼

對付雲加 天才自有妙計

今次呢班人點睇應該都唔係打到3後衛陣既人選黎

It’s @JackWilshere’s first @premierleague start for us in 577 days

Welcome back, #SuperJack 🙌

阿叔正選？
老野係咪有老人痴呆？

留名養和b打中堅

鳩陣
禾

傷咗？

到底阿叔既老母係咩人

咁我要安76算
電叻躝啦

走硬

禾：這工廠已不是我的地頭 就當我在柒猁漂流

Oh Christmas tree oh Christmas tree

Why no laca?

433 without width

Bench jor

中間肯定塞曬車

系喎聖誕樹梨

要width黎做咩 雲加都唔撚玩燒味

4321
守死中路 is ok

自烏

會唔會出到黎又係4231

阿休 阿奴杜域有無出 屌打成條後防

可能係 雲加高深莫測 球場上鬼影重重 霎時間滿場都係雲加既身影

希望牛奶仔踢場好波 之後聯賽有正選

收小豆卡路爾

OK

耶子攻於心計

唔傷已經ok

阿奴杜域同安東尼奧都夠頂死蒙牛啦

大勝吧

MOYES EYES WILSHERE

West Ham boss David Moyes has hinted his interest in bringing Jack Wilshere to the London Stadium the January window, should Arsenal make the England man available.

Wilshere has been largely limited to Europa League appearances and the occasional substitute role in the Premier League for the Gunners this season.

And Moyes said: "Jack Wilshere would be someone who we'd have to look at if he was available.

"I also want to make sure we're looking at players who can be at the club for a long period and not just in for a short period."

試下唔同野咪好
可能唔柒呢

卡路爾又後備撚阿狗

完場大家又咪係迷雲

iwobi個位換nelson 可能仲好

大家咁想安76黎教
爺爺即刻擺個至敬陣出黎

皮利斯：基奧特有所不滿

阿仙奴名宿皮利斯表示，法國前鋒基奧特對於自己在阿仙奴的處境不滿，仍然未肯定自己的未來去向。

31歲的基奧特今季未曾在阿仙奴出任一場正選，雖然他經常後備入波，但出場次序排在法國隊隊友拿卡錫迪之後。

因為世界盃臨近，基奧特對於自己的現狀感到不滿，考慮外借離隊。不過，皮利斯指基奧特好應該先和高層商量一番。

「我見到基奧特上場對修咸頓的美妙入球，他一落場便有作用了。當然，他想多點比賽，入選法國隊踢世界盃。足球就是這樣，雲格有個難題，到底揀基奧特還是拿卡錫迪正選。如果我是基奧特，首先會去找雲格傾談，他是一個重要球員，有任何決定之前應該先找高層商量。」皮利斯說。

「會面之後才決定吧，我知道現時狀況對於他來說不是一個理想狀態。至於阿仙奴，首先要以打入前4為目標，第二是要像曼聯去季般贏歐霸盃，這是一個真正的機會。即使大家說它不如歐聯，但球隊目標應該是去贏取一些東西，去贏歐霸盃對阿仙奴很重要。」皮利斯說。

莫天才證睇中韋舒亞

【體育】韋斯咸於周三英超主場迎戰阿仙奴，領隊莫耶斯賽前表示希望在1月羅致對方中場韋舒亞，是真心青睞還是擾敵之計？

由於艾朗藍斯受傷，因此韋舒亞（Jack Wilshere）今戰大有機會今季首度於英超正選上陣，這名25歲英格蘭國腳雖然於聯賽沒太多披甲機會，但在盃賽表現出色。

希望在1月增兵護級的莫耶斯（David Moyes）表示：「你希望從其他英超球會買人，他們可以更容易融入球隊，交出表現。若然韋舒亞在市場之中，他是我們有興趣的球員。」

除了韋舒亞之外，有傳莫天才還希望羅致阿仙奴後備射手基奧特，莫帥坦言在1月的轉會市場，是護級成敗的關鍵：「要是我們能夠得到合適的球員，他們將可以作出重大貢獻。」

韋斯咸VS阿仙奴
624-樂視體育Now英超4台14/12 04:00直播

屌你老尾皮利斯係到煸風點火 其心可誅呀

唔使跳都頂得贏夢遺

點睇到nelson 會好過iwobi

呢場應該炒耶子

ozil

又睇少耶子

iwobi勁啲 但岀nelson中間無咁塞 岀波又幾好

Iwobi 勁過 nelson 喇

認真佢肯變下咪好,點解未踢就屌....
雖然變得鳩左小小...

冇呀 邊有屌呀

4231 同 4321 落到場都冇咩分別
中間果堆咪又係自己鍾意點就點

放 wilshere 出黎比梛子驗貨
不過我見西咸 fans 一半半
好多覺得佢唔 consistent 同玻璃

無睇少佢
不過呢場應該開大 感覺

鳩up下姐

心水清呀清

Yes 分工 = 0
以前拍子機 arteta 疏理中場

我地都送3粒啦 後防咁撚豆腐

新沙比

點名

Free transfer 既話一係 west ham 一係 everton
水晶宮好似都有興趣
Hodgson 鍾意佢

椰子實斬撚死阿狗班矮撚

太子都走,一世屌撚爆雲加冚家

就黎開波 大家快d pm迷普拎高清link

佢究極迷雲黨喎
一早講雲加走佢都走

咁我寧願放棄牛奶仔

踢落會變4231 2&b右翼 臭燒攻中

好清

豹叔
性生活點呀

咁講,之前個陣分工又係點

雲爺爺退休佢未必會走啦,佢都真阿黎
希望爺爺自己生生性性完左呢兩年退休啦

三中堅已經係一個錯既陣式

炮叔終於上水
阿狗 > 女人

成隊得翻太子係真阿

有冇LIN

Pm子普拎

Arteta + 大部分中場都 ok
除左法明尼

條中場好似一年衰過一年咁

全靠雲爺爺

中場控制力 = 0

唔係呀,我講緊原本3後衛果個

抄登邊有得PM

why so serious

覺得會是4 5球 不過最後應該和
爺爺又比人屌

Btw 有個叫360zhibo 手機睇幾好

GOAL Southampton 0-1 Leicester (11 mins)

Mahrez scores a beauty. He takes the ball across the pitch from right to left and powers it beyond Forster from outside the box

#SOULEI

買黎打修狗

又轉返四後防
又輪換
又基奧特正選
又牛奶

跟足大家平時要求，輸都接受了

講左十幾個世紀

Commentator: the back 4 has not really played together...

上年係咪試過4:1西咸？ 試下屌返轉

我牛

X朗差啲又奶閪

個場搞乜撚野咁多泡

哎也哎也噢！愛的泡泡

踢落原來4141 奶谷到上去前場

西咸一直都有依鋪癒

渣ga我屌你老母醒未呀

咁睇 ramshit 鳩上前都係雲加 order

牙叔係咪連傳波都唔撚識,咁撚密就比到腳啦屌你老母

X朗傳波世界第一廢

臭燒

兩邊d出波全部得啖笑既喂

有啲恰眼訓了

基奧特落場，暫時山齊士未吊過一球

鵝鼻

面對面都可以傳俾第二個，或者冇力

青訓足球牙

西咸好似用番上場打車仔嗰個打法

出波終於似返d樣

唔反2&b了

iwobi

真係好on9
有哥斯拉唔出出阿叔

鐵人都要抖下，好似係

尼日利亞美欺

又唔係聯賽

山狗究竟咩事廢左咁多

想走

下,PL黎架WOR

快車牙
宜家唔輸換幾時換
何況 kolasinac 呢排仲差過 bellerin

笑撚左 蒙遺頂波有後座力

阿叔踢得咁好。。

咩時空

依位清真係未訓醒

阿叔雖然連登成日反
但佢確實係歐霸到有表現嘅後生仔

西咸都踢歐霸

笑撚到我

你地唔好咁啦 未訓醒姐

早晨
真阿here

Yes
同埋中場左右閘都得

屌 柒左 睇錯20號果場

手足

肥西又入波

可能佢記錯聯賽杯

上力

25B勇武

假假地一齊深夜睇西波 唔準笑

越位

好彩offside

屌咁都冇牌

嚇死

嚇一弓

好彩越位 講撚左阿奴杜域會屌打

差啲輸

夢遺可唔可以跟人唔好撚跟位...

山狗成日玩無謂既後腳

又係山狗玩後腳

呀叔好對辦

椰子嚟教啦

幾驚沙卡包越位

山狗

山狗問題 唔好賴爺爺

Iwobi 同牙叔刀唔錯

好彩

差D

On撚9 呢排d中堅做乜撚

遲早斬到一頸血

阿奴由成篤屎撚阿狗撚到西咸仲撚緊
2年前開leauge第一場又撚

薩卡差少少又包越位我屌佢老味

留意到啱啱失嗰球又係山齊士亂咁塞俾人打反擊

佢識閪踢波咩

西咸啲高位壓迫好正

西咸啲逼搶

D位重疊到

睇親奶都驚佢傷

佢哋個場好窄？
定係因為條跑道造成嘅錯覺嚟

隊隊對阿狗都玩了 still no solution it seems

阿叔唔差喎

dllm xhaka

啲控球好老定

呀叔搶番個波！

踢得比季初幾場好左係真既

多d去阿叔個面啦

牛奶基佬彈彈波

一味得個高字 高空波完全冇撚用

奶

希望佢真係keep住成長

25B同太子

省中人

彈彈波

嗰球射都合理

奶同燒真係疊哂位

無睇慢鏡，sor

比比鳥完全空晒都冇人傳 係咪好事

修狗打我地就咁醒神

佢同藍輪流踢下就好

講真 當初唔係阿叔個老母嘈得咁緊要阿叔未必有位踢
呢個都係個原因阿叔無乜人認同佢
靠實力爭位踢既其實無乜問題
而家慢慢踢得好左 但係防守上真係要勤力啲
始終佢打緊既係閘位

出奶就唔好出燒啦，大家都要球權

屌你老母比比鳥 場場都係咁既

佢要留來執雞用

燒個位仲後過夢遺⋯⋯

4132?

呢d真係9排出嚟單cb

阿叔閘位幾好

全部中場企喺中間

佢有心set到嘅又

問題係佢老母係咩人要雲加聽佢講

冇眼睇，點解佢可以場場正選⋯⋯

老鼠拉龜feel

2&b

咁夜都仲有咁多人

啲ball movement 就係畀佢哋整死晒

自己睇下咩事
所以阿叔初初r 個位返黎係比較上反感
唔同其他青訓

耳和鼻呢下幾好

iwobi勁到

中柱

個位難射

山狗咪撚再出後腳啦

2&b態一好就9推

2&b射上癮

目前為止都好嫁

比人撚狗咁撚

我奶加油

熱血飛剷

肯遠射下係好事來嘅

山齊士真係搞事，我唔信一個本身有質素嘅球員，可以無啦啦變到廢到咁

2&b d射術真係無眼睇

成日剩係用右邊 去下左面好不

我奶啲反搶幾好

阿奴度域輕鬆玩弄後防

太子有防守

好撚勁

爺爺唔雪佢 冇計

又型又快又高又好波

件假e巴上晒身

係奧燒先會吊波畀基佬

Joe Hart

joe hart

呢條仆街踢到咁都想有人接手？

阿叔又出靚波

阿叔D出波

去到鏝就變美斯啦

阿叔今場好撚正

以為入埋

屌佢老母呀

比比鳥真係慢左好多

阿叔出波好過山齊士啦，山齊士喺度教人踢波

母幹

點解山狗肯同阿叔夾唔肯同坦克夾架

開始攰啦
場場踢足咁濟

睇見就嬲

如果基佬二轉入楔嗰個係藍斯

球皇踢波唔洗人教

阿叔唔係因為佢老母，應該有得踢順腳
右腳踢左閘真係唔得

椰子有料到

薩卡踢中堅位

悶撚到

阿叔真係乸手唔成世

Ramsey傷左定純粹輪換？
後備都冇？

嘩

傷

一開波佢想有出場時間
問題係佢既能力係要做輪換就得左閘
打左閘佢下下要擺右腳斬成個山狗咁

如果阿叔練到左腳應該都可以用下
不過無左腳就咪用黎打左閘啦

基佬又黎倒掛
掛中基士維

咩事 第二個時空？

阿叔真係神準出波

呀叔出波唔錯

扮撚哂野

下下傳到正鬧

都無左閘

人人都是戲王

點先可以倒掛而唔舉腳過高

中波先

掛鳩到佢咩
插水拖時間姐
個波省一省到佢就訓下地

豬腦係咪set緊金球

西咸好撚鐵血

始終太近

倒掛就唔算舉腳過高

佢老母真係累事
佢質素一定有得俾佢上位

btw 山狗係咪應該踢右翼，學下張90落底出波

終於有牌好波

咁撚樣打落去

爺爺執波都型過人

爺爺露兩手

老野

雲加玩波

型爺爺

爺爺…

去執骨好過啦

基士維畀個波省傻咗

Southampton

機會

又cup大位 我老母都識守啦

X朗long shoot

iwobi執柒左佢啦屌
d first touch柒撚到

Xhaka黎架WOR

叫佢踢右翼啦

Xhaka做乜9

佢看家本領，應該做多啲

X朗真係廢過狗

薩卡d遠射真係好拎廢

鳩射王Xhaka

西咸d佈防有紀律到

半和

xhaka有遠射

唔射又屌，射又屌

走啦沙卡

椰子狂操佢哋體能，唔fit就假

咁搞法應該好難打得入 一係燒味 一係long shot

😴

個個都係咁屌沙卡
暫時我又睇唔出有咩要屌得咁犀利
鳩猜又要屌
遠射又要屌
沙卡是原罪

射到咁就咪撚射
佢最應該就打後備
就唔使俾人屌

太耐無射過嘛，學子華神話齋：業餘㗎

全部佔中

好撚多鳩射
得2和b一腳叫中過柱
其他全部龍都唔撚中

西咸換左椰子似樣左好多 難怪上場車狗仆街

11射1中⋯⋯我屌

始終都係要靠吊波

奶踢成點

對面密到咁，山球王今日決定打小組
上場唔撚小心斬左球入咗波，今場幾帶都唔斬

一係禁區頂拎波3 4個招呼你 19世紀大巴

少d去比比鳥個面 多d去阿叔個面

嗰場椰子isolate咗莫拉達同夏薩特嘅連接，呢場都見到

屌你老母修狗

椰子出卡路耳準備好斬燒味

對阿呢招萬試萬靈

喂搵人出去開即討POST比班撚屌入啦,唔好撚搞到呢到FB/香討咁啦

想沙加點撚樣啊,做乜都屌,佢唔射你班撚屌打得入啊?
9個DEF PLAYER係禁區啊, 25B FIRST TOUCH差, 但今日幾下前插同護波都係佢做,又要屌
比比鳥今場勤力防守，有時間就插上黎又屌,點啊, 係咪要WORLD BEST11 先踢得阿狗啊?

個個都係咁屌山妹
暫時我又睇唔出有咩要屌得咁犀利
吊波又要屌
cup大位又要屌
山妹是原罪

佢咁樣踢波，有邊個肯高薪免簽佢
之前見到個鏝fb po話咩簽山狗，個個都sad angry

佈防明顯有分區，一過三閘線8-9個係禁區

哥狗會教好佢
爺爺

但其實佢地sit得唔係話好deep
但阿狗前場passes咁慢係無得玩

呢場無乜邊個好屌，踢落幾正路，本身仲諗住閪陣閪波

後腳斷波輸反擊點睇？
死都要就返右腳推中間死位又點睇？
其實場波大家有眼睇
你出少句聲就當幫忙啦
或者你係引人屌山狗
心戰

上場對車狗果場守撚到仆街
角球都唔撚輸比你

山狗啱啱差啲搞到失波
竟然係屌xhaka差啲包越位

同埋明顯係有針對燒，太子同山狗作出部署

哥狗以前喺疤狗教過，結論係冇用

呢到不嬲係咁
沙卡點都係錯
條中場得佢防守咁濟

搵左十一個相撲手

問題係x朗嚴重左腳單蹄 面對面交失 長傳又助攻比人
全部都係攞球隊命

啱啱電視重播山狗後腳

長傳都要屌

交失助攻比對手牙

冇人話唔鬧山狗啦，
但成條防線都有共識做越位嗰陣得薩卡一個戇鳩鳩衝入去⋯⋯

長傳又屌
唔長傳又屌
面對面交收屌係好正常
不過長傳都屌就

下....佢收撚哂步喎....

沙加：屌同藍斯partner點踢啊
老野：ok今場比件iwobi佢

長傳要百份百比到
沙比都唔得啦

I mean長傳交失 對面打反擊
佢同啞仔今季多過十次 仲要下下攞命

我覺得係因為後面無人幫佢
佢一失就直隊防線
搵多個防中幫下會好d

太子都有咁

沙卡：...

半場算係咁啦 起碼組織到 對住大巴陣都有11射

對面守得好 高波住烏都無乜優勢

ON9,即係個問題係對面打反擊，而守唔到,而唔係佢交失波啦

個場咁細，沙比都俾唔到100%

Fpl 一放走 silva = 2 goals...

四條友圍住吉魯

你識咩
總之比唔到就係錯啦
到鳩猜果陣又會話
猜夠未 比長波啦屌

無計 對面泊巴都要焗住斬

記得琴日有人話山狗鳩傳唔會失波，但xhaka傳失會
大家啱啱應該睇到山狗鳩傳嘅代價

你睇下幾中先

換山出拿卡啦

下...今季頭幾場已經交失送比對面...
例子有對愛記第一球 痢狗好似都係
總之有3球 個陣個個屌到死底泥

佢個位試下長傳無壞既，又唔係誇張到上場山狗咁斷30 幾球

搵多個防中幫波啦
條中場打佢一個

其實要反沙卡總會搵到理由

熱狗都lead緊

下,我屌你老母啦,講緊呢場啊,又SPIN,使唔使講埋佢踢青年軍個陣交失波輸12碼啊?

西維爾大肉腸

其實今場可以臭燒抖 換返藍斯入去 冇作為

李城都係添三閘線控失波，但關長傳咩事

傷呀

奧燒幾下傳穿咗對面中場
同埋藍斯傷咗

1球有威脅

中間太多人 燒 iwobi 奶 三個有啲撞 燒/iwobi 是但一個換laca可能好啲

講緊佢交失比對面入波 點解唔講得之前啲例子
淨係今場頭幾分鐘已經差啲奶閪啦師兄
討論下x朗有咩問題都起晒鋼

中場得佢一個
交失就直接比壓力防線
你地咪覺得佢好撚大責任囉
又要守得又要交波好
無咁完美

一開波又發夢

沙卡又唔係突破型 對住大巴佢又比唔到直線 得長傳遠射做到
同埋今場佢防守都唔算差

入左未?
起鋼個原因係你地鳩屌啊,乜撚都屌,你老母11個比利咩

山狗要射果陣又要比落去
射好過比住烏啦

嘩K5交失長傳

屌你老母XHAKA

上場沙卡剷幾球靚波都比人係咁屌廢啦

咁大雨,molamola

K5係乜水

基昂

K6,sor手機打錯

割草式射波

今次仲周唔到包皮 假阿

開post la

渣ga射多十球到應該入到波

今場2&b 有入/助
迷2場

難啲有入波同助攻

唉呀 住烏

阿叔啲斬波暫時幾好

比比鳥無左撚柏度狗個速度

阿叔出波咁準既

Corner 0:6

燒

奧燒差d

sharp左

仲可以攻多30分鐘

對面開始攰
雨戰就更加消耗體力

阿叔淆左淆

London其實係咪一年有300日都落雨

禾清請解答

嘩8成控球率呀 j死人咩

可以換啲咩